究竟大J 笑波子呢啲點解會紅

諗到頭都爆埋
呢個問題困擾左我好耐

關你撚事咩 你咁勁你去拍囉

夠on9

大J講嘢 都叫有文有路 讀過下書 有組織 雖然都係屎
笑波子屌你.....根本路人型on9仔

你都on9

如果唔睇大J d on9打機片 其餘我都覺無問題既

大JER隨意bam人，這樣就可以成為一個多人看的youtuber

邊撚個大J 影嚟睇下

紅 ？ 邊撚到紅呀？ 睇過？